她说，不要等到你的想法或推销说明书完美了，才去见一小部分人。 “不要等待完美:”来自独角兽创始人和投资者的4个最重要的创业建议 
 战争是一种双人游戏，首先洗牌，然后分成两堆，每堆26张，每个玩家一堆。 第五次谜语族之战|扎克·威斯纳·格罗斯| 2020年9月4日|FiveThirtyEight 
 宽阔的甲板和前悬挂提供了一个弹跳免费乘坐而热处理刹车意味着你将永远在控制。 用于平稳通勤或巡航的最佳滑板车|流行科学商业团队| 2020年9月3日|流行科学 
 这一次，我们考虑了一些实验性的体验，包括读者可以像一副纸牌一样洗牌众议院、参议院和总统预测的界面，或者用户可以选择自己的冒险。 我们如何设计2020年预测的外观|Anna Wiederkehr (anna.wiederkehr@abc.com) | 2020年8月13日| 
 上周，世界上最大的社交通讯应用开始在印度提供支付服务。 WhatsApp离颠覆印度金融科技领域又近了一步 
 《装点大厅》写于16世纪，当时的英语与现在非常不同。 最令人困惑的圣诞歌词解释(视频)|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽 
 奥巴马已经抓住了禁运未能推翻卡斯特罗政权的理由，作为洗牌的理由。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 用冬青枝装饰你的大厅，呼喊“圣诞快乐”(或“光明节快乐”)直到深夜。 圣诞战争中的一位战地将军|大卫·弗里兰德| 2014年12月24日|每日野兽 
 任何人只要开个玩笑就想以战争相威胁，显然他没有完全玩完。 索尼黑客和美国的懦弱向恐怖投降|大卫·凯斯| 2014年12月19日|每日野兽 
 首先，从一个纯实际的、全员参与的立场出发，我会说，如果你能胜任这份工作，你就应该继续这份工作。 大法官金斯伯格还不应该辞职，凯文·布莱耶，2014年12月1日，每日野兽 
 最后，她抱怨说，她“很累，整天坐在花园里的躺椅上。” 阿尔杰农·布莱克伍德 
 过了一会儿，有人看见他拖着自己的箱子上岸，而希区柯克先生则在锅炉甲板上讲完了他的故事。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 想象一下，巨大的炮弹突然从天而降，落在一艘挤满了军队的甲板上! 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 也许再一次坐在一匹好马的飓风甲板上感觉不太好! 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我宁愿去看看发生了什么事，也不愿被关在下面。午饭后，我告诉鲍勃我要到甲板上去。 离奇的故事|各种